Jaan Wilmann olli Ants Saika metsast 16 noortKaske warrastanud, olli kinni wõetud ja pantidud.Ants Saika kaebtuse pealemoisteti:
Jaan Wilmann maksab kaebajale kaswatammisse-waewa 160 kop. hõbb. ja saab nomitud et kurjast tööst pöörab.
